成日話和理非係盾，就唔該真係用翻嚟保護前線

文宣成日都話和理非係盾，但究竟和理非幾時真係好好咁盡咗個盾嘅責任。
既然講得做盾，佢嘅作用自然係用嚟保護前線勇武嘅手足，而唔係因為驚個盾會爛而叫你應該保護嘅人跟住你撤、跟住你走。
如果各位真係想做個稱職嘅盾，要做嘅唔係聽到有人嗌走就一齊走，而係幫手確保勇武手足佢地想落咩決定嘅時候可以無憂無慮。
當前線話想留，就確保現場有足夠嘅人去backup；當前線話想走，就確保佢地可以無後顧之憂咁走。
下次再聽到有唔知邊度嘅人話要走嘅時候，除非係你面前嘅勇武都話要走，否則大家要做嘅唔係一齊嗌人走，而係一齊守住所有可行嘅退路。大家要等最前線知道，佢地後面已經係絕對嘅安全，就算發生咩事，佢地都有路可退、有路可走，咁樣先係真正嘅「一齊嚟、一齊走」。
最後，
光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

呢個真

勇武決定左要留，已經做好比攻擊準備，
真正留喺現場嘅勇武兄弟，係唔會怪自已人離開，
即使離開現場，和理非心中都會支持留守兄弟決定，
留下：支持；離開：專重
有班3毛扮勇武屌自己人散水，
和理非唔好被影響到

勇武其實已經有左付死嘅決心，
死都唔怕，點會怕比人拉同比人打，
勇武在乎嘅係用自己嘅生命去揭露政權嘅邪惡，
我地應該給予最大專重同支持，
留低嘅人就盡量留到最後，
直至政府宣布特赦呢班義士為止

【散水】有份叫人730走嘅入黎

Push

幫手推

推

幫推

支持前線決定